雲格跟本就係logan入面既X博士

以前幾叻都好，但而家老人痴呆